★ 理大宿生巴士遊亂噴香檳 紅隧內站立掂隧道頂

大學宿生出席宿舍「巴士遊」活動時疑隨街噴灑香檳等酒精飲品，路過的行人及車輛隨時「中頭獎」，行為被批擾民。

上周六(18日)逾50位身穿香港理工大學學生宿舍務賢堂字樣上衣的大學宿生登上一輛開篷巴士，參與該宿舍舉辦的活動，行車期間疑有人於巴士上層拿起香檳等酒精飲品，向街道的路人噴灑酒精液體，既令途人或車輛無故「遭殃」、又弄髒街道。當中又有宿生於巴士駛經紅隧時站立及高舉雙手，雙手或快將觸及隧道頂部，狀甚危險。

根據務賢堂的社交平台資料，是次「巴士遊」活動並非首次舉辦，而此活動本身是該宿舍的年度活動「務賢祭」的行程之一。該宿舍於上周亦舉行一連七天的「務賢祭」活動，行程包括「巴士遊」、鋼索滑翔(Zipline)、露營、跳潭(Cliff Jumping)等。

理大對此表示，知悉務賢堂的宿生舉行「務賢祭」一系列的活動，其中也包括巴士遊的項目。校方一向重視學生行為操守，正與相關負責的同學了解及跟進事件，同時亦會藉此事件，提醒同學持守應有的行為守則。

真係成班都智障

差唔多啦，00後

小妹行過都比佢地噴中

魔性澎湃

入黎為左睇呢張圖

魚拉突

mku不意外

有咩問題？外國人做就chill？

比番d學位內地人讀啦
呢d所謂本地生點撐得落

睇錯咗…

街道的路人噴灑酒精液體

差唔多啦 埋土mk狗
發情求偶係鍾意做d on9嘢

冇女睇唔想知

魚拉特！啪啪啪

今鋪真係00後

仲未有人入黎話係大學傳統黎嘅？

魚拉特？

你無野呀，大學咁教你架！？

Poly係咁上下垃圾啦
成班都on99咁款

champions parade就話啫，人地做晒道路管制
佢圍內幾丁友，又學人噴街

魚拉特

你哋乜嘢呀

咁撚樣就叫差d掂頂
d報紙佬唔好再吹大d

點解啲一人一條尷尬到唔敢睇嘅po，冇人po過哩條

精液

務賢？

城大又贏

成班社會垃圾

你食屎啦屌你老母

因為太低清
睇唔清楚班人既柒樣
如果係2017年 就

polyu

肯定係含大仔著埋土T插贓嫁禍

其實嘗試掂隧道頂都無乜野姐
你話伸個頭去頂啲路牌就話on9姐
不過噴香檳就真.on9

好彩無掂到 掂到多小小應該會扯跌

真係好撚7 起佢地底啦

有冇搞錯得咁少圖？ 仲要打晒格格

番去又開P

bu呢期上晒位

係 浸中真係

垃圾學校

上面講城大冇事, 我講bu秒負皮

報撚埋啲濕9嘢 冇人想知啊東網我屌你老母
6月9號 反送中條例遊行！下午3時 銅鑼灣東角道出發！

小心狗咬呀

連登最多poly狗㗎

成年事好MAN

真on9 左報 屌你老母

skr你老母，內地你老母

HKU > CU > UST >>>>>POLY > BU > CITY >>>>>>HSU

務賢真係

務賢堂真係笑撚死人，半支hall莊俾人term哂都仲搞咁多野

支持開放大學學位比中國同胞

wx臭朵

照樣偷入返去

比人term撚走哂仲咁樣

傻系先住務賢 成日做埋啲柒野終於上連登

紅底大學，唔出奇

成班傻閪on9當有趣

東網不了

永遠柒野就係新香港人做
香港人個個都係聖人呀嘛，知啦知啦

咁都無乜嘢睇來你同埋大仔思維差不多，分別係佢地喺車上面你唔喺

垃撚圾

個post加埋先100個正負評
呢張相已經200

其實係咪poly都會企車頂？

poly 仔既水平係咁上下

搏盡無悔

港大有集體滴蠟
中大有迷你龍
科大有地盤偷竹
城大有

浸大有玩麵粉玩到粉塵爆炸
理大就新聞呢單

禾含果然係清泉

其實利狗拎到杯 會唔會都咁搞呢

讀緊大學即係97年打後出世
點解呢班人會玩得咁瘋狂

想睇囡囡比香檳噴到濕曬嘅相

成班生番

精神嘅！

大學生嘅行為 連00後都不如

唔知佢做巴士巡遊有無問差佬囉approval呢?

樓上班廢老

你平時睇av有冇搵片商攞approval ?

Ching好似知啲野 有無摩牙
點解無情情比人term哂？

個個hall都有玩bus tour
係得務賢玩到噴野落街比人投訴

魚

咁你要問下WH Emma Fung啦

埋土仔係咁上下啦

利狗拎到先算

好多連登仔葡萄人地入到u做人生大贏家

00後點弱智都好
都唔撚到你啲支那人落黎霸學位

東網狗又老屈
佢地開香檳係喺開車之前
睇佢地ig噴都係噴自己人
根本就冇途人經過被噴
似係比啲有心人老屈啦
利申 poly舊校友八掛過下 內情好似唔簡單
等睇集體炒車

鬥柒大專盃2019
決賽：浸大對理工

大學生喎

ching有follow yumi喎

香港變成咁就多得呢班新血

x2

本身bus tour玩得開心係好正常 但噴嘢影響到其他人就真係

收皮啦垃圾ive樓豬

成班high撚左野咁 弗弗地

Yumi？佢咪係

Hall life係咪真係好淫亂未住過但成日聽

魚拉特2019

含大有pound of my school同埋

好想睇佢地掂到隧道頂

[img]
係你啦！

留明等睇勵志hall雞露波露腳相

點解個個都咁毒

埋土仔差唔多啦
紅底u黎
預左比poly狗負皮

未來棟樑喎，唉

和富溝人條仔

魚拉突！

你唔信既話 未親身試下囉

差唔多啦
收分愈黎愈低 代表智商愈黎愈低
19 20分都入到u

低分低能

以前玩過bus tour 真係好好玩

跳潭唔夠，玩埋跳樓

有冇人可以起下務賢底？愈多愈好

咁巴士上層站立可以點兜

魔性澎湃 爽啊

呢個係抵屌
係睇唔過眼東網spin左個重點落佢地開香檳噴路人
同埋擾民呢個point到
企上層就有討論價值好多

睇完個標題第一時間就諗起呢張相

無人想知

屌你老母啦洗唔洗咁勤力呀3毛狗

係型係威係疊馬，好熱血，好firm

On9 先玩bus tour
WH 個Tram tour正好多 飲住啤酒chill到

嗰班大學生仲7過佢地

其他U 做就其他U 垃圾
紅底埋土狗做就賴落00後 賴落間hall度
屌你班埋土狗咪撚割蓆啦
成間小學都垃鳩圾就認啦

啲人好似新香港人

90後大學生係咁上下

成班以為自己好型
點知成班生番咁

唔講以為深圳大學

咪又係男女同房、飲酒果啲

Wu xian??????

每間u啲hall膠都係柒到漏油

有人起底未

紅底大學啲hall名全部都係普通話拼音

你唔知啲人玩得有幾顛啫，當你坐係司機機就過隧道見到班人企哂係身揈哂手叫都叫唔切就響 alarm 畀隧道公司職員叫你停車果陣有幾老尷你又想唔想象到

利申做過呢類租車柯打，真心幾惡頂

咩原因

呢班仆街 日日係紅磡尻咁嘈

問下街坊就知

屌你老母

右邊咪支莊姓鄭果個p囉

後生唔玩幾時先嚟玩？
依家社會就係咁撚樣
乜都怕俾人影
俾人放上網起底
一個二個乜都驚
真心想問係唔係人人都要成個毒撚咁
聲都唔出多句
死果日都冇咩嘢值得回味
講真後生有邊個未癲過？

lm

毒撚唔准人開心？

連登特別多埋土狗
有得揀麵唔入埋土啦 社會垃圾
又有兩隻負皮

因為埋土又收得多Asso狗Asso狗入咗大學又扮清高，但本身中學就係啲MK仔。

乜撚嘢呀契弟支那仔

希望佢哋會明白－公事為重，宴席不去也罷。

想轉校

抹返乾淨地下d香檳先岀來吠啦

魚拉突，啪啪啪

尷尬到連po都唔敢po

董允

成班垃圾讀屎片